［90後集體回憶］市政局 清潔香港 打電話聽故事

執屋發現呢張貼紙，可惜全部號碼已經停止服務，想聽返都無機會😫
唔知多唔多人聽過？
記得細過成日打去loop住聽，好想聽返！
求錄音

90後聽過